（吹水區）下年去南美exchange or 旅行大家好

正話收到offer，下年二三月去智利半年🇨🇱

有無人

智利好貴(以南美水平嚟講)，去玩嘅話，除咗patagonia，一定要去chiloe islands

諗住最多6000/7000一個月，
去五個月有3皮到4皮，
再用4皮去 旅行

智利人都幾好，巴打識唔識西文? 識嘅話應該會讀/玩得好開心

唔洗交租？ 識唔識西班牙文

要，
4-5000一個月租，
6000全包，
Hostel有得食飯

依家啱啱學西班牙文
但係我去嗰度嘅所有堂都係用英文教

學下 去到練下，當地人會更鍾意同你交流，同埋冇咁易比人當羊牯